時尚老青團

今朝見到，有冇人冇聽？

低能仔唔識字，有冇人有聽先真